\cleardoubleevenemptypage
%make sure we are on a page divisible by 4 for the brochure to work out
\ifcase\numexpr \modulo{\numexpr \value{page} + \value{pageoffset} \relax}{4} \relax
\or%
\or%
\thispagestyle{empty}\hbox{}\cleardoubleevenemptypage\or%
\relax%
\fi%
\thispagestyle{empty} %keine Seitenzahl
\color{white}
\pagecolor{ese_bg_color}

\begin{minipage}[t][\textheight][b]{.65\textwidth}

\footnotesize
\textbf{Herausgeber} \\
Fachschaftsrat Informatik der Hochschule Zittau/Görlitz\\
Brückenstraße 1\\
02826 Görlitz\\[.4\baselineskip]

Alle verwendeten Comics von Randall Munroe (\textit{xkcd.com}) unter Creative Commons Lizenz:\\
\url{https://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.5/}\\[.4\baselineskip]

Redaktionsschluss dieser Ausgabe ist Freitag, der 20. September 2024, um exakt 19:24 Uhr.
{\scriptsize
Also dieses Jahr war doch etwas chaotisch, aber hinbekommen haben wir doch noch alles, puh.}
\\%[1\baselineskip]
Schwankungen im inhaltlichen Umfang sind technisch bedingt.%\\[.45\baselineskip]
\\[.4\baselineskip]

Gedruckt bei Augustadruck
\\[.4\baselineskip]

% White logo was removed in 2022 :(
% They probably decided it would be too small for the tiny catchwords to be reproduced without looking weird

%\begin{minipage}[c]{1.8cm}
%	Gedruckt bei\\
%\end{minipage}%
%\begin{minipage}[c]{3cm}%
%	\includegraphics[width=\textwidth]{cover/augustadruck-white}%
%	\vspace{1.9mm}
%\end{minipage}
%\\[.3\baselineskip]

Mitarbeit an der nächsten Version, Verbesserungsvorschläge\\
oder Tippfehlerfunde sind unter\\
\mbox{\url{https://gitlab.hrz.tu-chemnitz.de/fsr-i/the-manual}}\\
immer willkommen!\hspace{3mm}\faCreativeCommons\ \faCreativeCommonsBy\ \faCreativeCommonsNc\ \faCreativeCommonsSa\\[.4\baselineskip]

\gitversioninfo\\
Powered by \LaTeX
\end{minipage}%
\hfill%
\begin{minipage}[t][\textheight][b]{.25\textwidth}
%\fontsize{6pt}{7.2pt}\selectfont
\fontsize{7pt}{8.4pt}\selectfont
\raggedleft
\faHeart[regular]\hspace{1mm} \textbf{Dank an:}\\[1\baselineskip]
Maurice Müller\\
Denys Seredenko\\
Tim Döring\\
Karsten Hänsch\\
Max Scholz\\
Pascal Hönisch\\
Falk Seidl\\
Uta Lemke\\
Peter Nerlich\\
Max Winter\\
\vspace{3mm}
Nicola Bell\\
Karen Kobelt\\
\textit{...und das\\
restliche Team des\\
Studienplaners 20/21\\
für ein paar Texte,\\
Grafiken und viele\\
Inspirationen}\\
\vspace{4mm}
\textit{...sowie den \textnormal{\textbf{iFSR}}\\
samt aller seiner\\
(ehem.) Mitglieder,\\
den großartigen\\
FSR Informatik\\
an der \textbf{TU Dresden},\\
von dem wir uns\\
diesen Erstiführer\\
abschauen und\\
forken durften!\\
\vspace{2mm}
Dessen Upstream-Projekt\\
ist hier zu finden:}\\
\url{https://github.com/fsr/nopanic}
\end{minipage}

\enlargethispage{2\baselineskip}

\newcommand\BackCover{%
\put(\bleed,\bleed){%
\parbox[b][\dimexpr\paperheight-\bleed-\bleed\relax]{\dimexpr\paperwidth-\bleed-\bleed\relax}{%
\vfill
\centering
%\includegraphics[width=\dimexpr\paperwidth-\bleed-\bleed\relax, height=\dimexpr\paperheight-\bleed-\bleed\relax]{cover/Hinten}%
\vfill
}}%

\put(\dimexpr\dimexpr\paperwidth-\bleed-\bleed\relax*11/100+\bleed\relax,\dimexpr\dimexpr\paperheight-\bleed-\bleed\relax*52/100+\bleed\relax){%
\parbox[b]{\dimexpr\dimexpr\paperwidth-\bleed-\bleed\relax*60/100+\bleed\relax}{%
\begin{tikzpicture}[
	every node/.style={font={
		\large
		\fontspec{Open Sans SemiBold}\selectfont
	},inner sep=0},
	icon/.style={font={\Large}}
]
	\node[icon] (web) {\faGlobe};
	\node (website) [right = 1mm of web] {fsr-i.de};

	\node[icon] (insta) [right = 4mm of website] {\LARGE\faInstagram};
	\node (instagram) [right = 1mm of insta] {fsr\_informatik};
\end{tikzpicture}
}}%

\put(\dimexpr\dimexpr\paperwidth-\bleed-\bleed\relax*8/100+\bleed\relax,\dimexpr\dimexpr\paperheight-\bleed-\bleed\relax*61/100+\bleed\relax){%
\parbox[b]{\dimexpr\dimexpr\paperwidth-\bleed-\bleed\relax*60/100+\bleed\relax}{%
\includegraphics[width=\linewidth]{cover/logo}%
}}%

}

\AddToShipoutPicture*{\BackCover}
